印尼當紅女歌手性愛片流出 震驚全國引警方調查

印尼各大社群網路近日瘋狂流傳著一段性愛影片，引發網友們熱烈討論，網友們比對更發現，女主角竟然是當紅女歌手吉賽拉(Gisella Anastasia)，而男主角相信是男星馬爾登(Gading Marten)。

據印尼《Harianaceh》與馬來西亞《中國報》報導，這段性愛影片相信在上周六流出，並引發全印尼網友討論，影片長度約為19秒，但內容尺度非常辛辣，網友們更進一步比對發現，女主角就是吉賽拉，而男主角應為馬爾登。事後吉賽拉並不否認自己就是影片女主角，但對於私密影片被流出，感到非常憤怒。

由於這起事件受到全國關注，因此引來警方注意，吉賽拉隨後也報警處理，並強硬表示將採取相關的法律手段。警方表示，目前正在檢驗影片的真實度，並調查散佈來源，現在警方已經鎖定8個社群帳戶，相信這是散佈影片的最原始源頭。據悉其中2個帳戶的持有人已被警方找到，現在這2個帳戶也已被關閉，但警方仍持續調查其他可疑帳戶。（施旖婕／綜合外電報導）

[img]圖片網址[/img]

施旖婕

把聲勁溫柔

未入都知相都無

又要勞煩梁家輝

我入到黎

朱仔成耐冇俾人屌屎忽痕？

圖呢
Link呢
Seed呢
乜都冇你開乜撚嘢post呀

對波好挺 騎功一流

千祈唔好入去

大撚到

印印一件

對波幾白

多謝樓主

整電話定整電腦流出？

瘦底大波

無聲

流出左成半個月 而家先出新聞

印尼發生, 隔大半個地球 傳到來香港唔洗時間??

感謝巴打

條友第一日上黎唔好怪佢

比盡50蚊

好想屌印印

睇埋個body可以加唔少

隔離賓印gp班人點睇

咁加兩蚊

印印

諗起成人台賓印試食post
個啲post 9成嘅女真係望多兩眼都搞唔掂
唔知個班巴打係點食得落口

蒙頭ok身材好掂

已 backup thx

對波細左小小

再backup

蒙過蒙太奇

有無高清呀

麥明詩質素
$20

唔似印尼人

好撚挺
真定假